性行為會唔會影響拍拖既感覺？

同男朋友其實只係拍左1個月
佢27 我21
2個都未試過有sex
今日因爲第一次上佢屋企...攬攬錫錫之下好容易就忍唔住比佢抱左上床
不過冇插 去到互相用口就忍住停左
其實全程都好開心...而家諗番都痺一痺
但後尾d fd話 開始發展到呢個地步起 感情就好易變質 會次次見到對方都諗起佢係床度果個樣 而冇左以前錫耐少少都心跳加速既感覺
真係咁？

冇錯！冇左神秘感了

互相用口。。。。基？

佢粗d定你粗d

對!快找另一個。

你冇插定佢冇插

如果你唔係第一次拍拖，我唔信你唔識

如果你係第一次拍拖，我唔信你第一次就肯用口

屌 唔係基post

我係女佢係男 緊係佢冇插
屌 真絲認真討論呀

唔會
我同我女友扑嘢之後更愛對方

我同佢都唔係第一次拍 但之前果d係中學時期拍 大家都冇搞過

我覺得呢種事好平常 人性黎 好愛一個女人就會想同佢更親密 情到濃時 大家都有呢個想法既 點解唔做呢 做足安全措施就得 保護好自己

我都覺得而家同佢感覺好似更加close咁
不過我最後防線係一定唔會比佢插 始終想留處留到結婚

太多太密就會有你fd講果個情況
一約出黎就扑野果d
正常既話唔會 反而會更愛大家

係 我保護自己既方法係堅持唔破處 但其他野就...大家都好有需要

唔密 直情係少機會 佢同我都返工工時長 屋企人長期係度 出街都係鐘意普通情侶拍拖行下街咁 唔會去開房

放個西喺面前但無得屌
1次就算
2次叫尊重
3次就⋯⋯

兩個互用口含？

天下既男人都有老婆處女情意結 我係唔會咁天真

我含佢 佢錫我個胸 ok?

唔會

奶都唔比奶下

第一次就做到咁齊 下次邊有野玩呀....

你有你堅持係好事
不過情到濃時難保你失手呢

有冇含到射

岩，玩多幾次條仔就會覺得點解唔撚入得
一係你就唔好搞，兩個剝光豬就預左屌架啦
你話戴唔戴套就話有得傾，獲獲齋69我寧願唔撚好搞咁多野

一開始就打爆機既話你仲會唔會繼續玩隻game?

我都驚失手 不過覺得 插已經唔比 如果連用手用口都唔比 大家成年人會好辛苦

一個月，過左熱戀期佢仲係對你咁好先講啦

未仆，要分手易到咩咁；仆左，要完全忘記果個人完全分手，起碼要過返年幾兩年

真係寧願自己打飛機好過
仲舒服添

結婚起碼都4年後既事 4年咁耐乜都唔搞 佢忍到我都忍唔到

開放後庭

留番個處 算唔算未打boss

其實你用左口
就算係處女都係冇意思

你試下同對方講我試過含撚口爆果D 睇下佢仲當唔當你個處係咩一回事

唔係純粹係塊膜咁簡單

處到底係代表擁有一塊完好無缺嘅處女膜定係零性經驗？

有冇一人射2次？

真心希望你真係留到個處
老實講, 你而家先21歲, 有幾大機會等到結婚 心照啦, 分手機會肯定大過結婚。到時你下任男友or老公就會介意你非處

啱 以後打茄輪都形住有陣腥味

係呀，一有性就變質，你無發覺你老豆老母就快離婚咩？

呢個真
我夠有屌條女，但係想佢含半啖都唔撚制
如果條女又含又奶又口爆過，一定唔會計係處囉 尤其如果第時老公開你苞個時無血（我知係正常）你話係體質係無血/踩單車無左塊膜，淨係含話上手，你老公會唔會信？ 反而覺得你瞞佢
與其搞到咁複雜，不如正正經經破處做愛算啦

好睇你同你男友本身淫唔淫底。 我同另一半都好咸濕成日要扑，除非個日有野做要出遠門或者太累，唔會有絕對一套套落所有情侶度，岩自己就得啦。

一個月 就食到隻豬
個男仔點識珍惜

點解樓主之前出post話要溝intern妹妹？？？

而家又有男朋友

借人ac開post (應該係）

互相爆菊
諗起都正

十年都未忘記到

你估仆野真係磨擦身體咁簡單

我唔需要老婆係處，但我只求佢唔係紅隧就得

個男仔咩原因27都無經驗
性格問題?

gay post

會，玩返啲特別啲關卡
同睇劇一樣，一開始會睇左結局先，如果唔好睇就會成套唔睇

即係屌完唔正就即走

食咗一個21歲
係時候計畫食下一個
我估係朋友入手先
27歲都扮處 有無羞恥感

大家請起底

刀光劍影

你有無含到佢𠽌𠽌聲

其實都真係諗起係床個樣
但無影響日常相處

一個月就含撚

一個月就比左佢
以前出親街都好sweet會成日攬住goodbye kiss都錫好耐
到而家 依然keep住會一星期扑一次
但明顯佢平時出街對我冇咁熱情
唔會想成日攬住
更加唔會成日錫錫
我覺得太快比佢征服到唔係一件好事

但係你含過 咁同冇左個處有乜分別姐
知唔知個處字包埋乜野？

到底處女既定義係咩

係冇插過入去, 定冇同人有過性行為?

同感

同意太快比佢征服到唔係一件好事

處男搞兩搞就射
第一次就玩69, 騙子多

愛情係食物，性係調味料，太多會咸，太少會淡

拍左3/4個月先比佢，大家都第一次所以唔知點主動。
依家一齊左3年，每星期一次，岀街都仲會抽下對方水

連登仔係痴綫，唔洗理佢地
我好欣賞你留處比未來另一半
連登仔成日話女人冇處就係雞，但一有女人話唔扑留處就dislike

不過如果唔俾屌閪真係不如連前戲都不要有
因為條仔一定好辛苦。佢奶完你個波又出唔到火去叫雞就冇謂啦

其實去到最後一步咩都做齊 靜係唔比入 男既係會點睇